連登俾人話細路哥論壇 原因係個正負評制度

ADMIN快手Del左個正負評制度啦
呢個制度完全害鳩死人 尤其依家69遊行

好多Post 亂鳩咁UP 明明成篇歪理 都一大堆正評
乜野警犬係FD 乜野End game
好多小朋友總之見到你打一大篇野
無論岩定錯 就會留正評 正評數一多
之後其他小朋友見到以為好野 睇都唔睇就跟住留

呢個機制下 五毛，三毛就最開心
以前高登時 佢地要不停係唔同PO回覆先可以帶風向
依家輕鬆又方便 叫一班人集中正/負評 一個內容 就搞掂
隨時個數字ADMIN 有份改 之前都試過啦 同英皇賣廣告個d特別多正評

反正班連登仔無乜獨立思考能力 淨係識圍繞住正負評數量特別多的內容討論 正/負評數量一多就信
有時往往有意義的內容/指正錯誤的內容就係因為無人留評 就WFC
好多人只會睇評價最多的內容...

連登最多牙蘇狗 無分析力 等呢班賤種俾人玩弄下都好

有人當個正/負評係民意

agger

其實印象以前已經好多人講過
五毛帶風向 唔洗再以前一人一句留言

真喎

爆機契弟護主post四千正評
講乜鳩言論自由
而家达狗迎合咗一個強勢壓制香港言論自由嘅勢力
仲言咩論自由

自己捧人上神臺，樹立個唔反得嘅神
講事實都俾爆機契弟咬死
仲言咩論自由

好多一見達哥就正評先

reddit = ?

其實好多人都係見邊啲留言多人正皮負皮就投邊一邊.

好多時禁錯改唔到

支持要評左先可以睇到數量

主因係多小朋友

Reddit 又唔係即時Show出來 起碼減少跟風問題

大撚把人只睇呢個

仲有個熱門制度

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

你點知連狗係唔係鬼

諸心之論

支持

其實無人知個評價數量係咪全部都係真實會員留
反正佢Admin 正評負評佢改大改細都得
自己友/岩自己心水 咪特登整大正評佢
唔岩心水/要批鬥咪整大負評數

同埋一路Keep呢個制度
懷疑係因為廣告收入 多正/負評可以引你睇更耐
停留時間更耐 收入越多

我唔同意

取消咗嘅話，三毛打手就可以開完post之後搵幾個自己人認同，做到好多人支持嘅假象。

而家唔同五六年前，已經好多人係全職網上留言，一般會員好難仔細回覆正視聽

所以有一個簡單評分制度係好事

如果你因為睇到正負比例而影響到你個人,咁你心靈都幾廢

依家個討論氣氛差過以前
依家個評分制度好明顯比人濫用

呢度好多會員係咁..
好多頭一頁通常係廢留言 最易帶風向 最多人亂咁留評
第2-3頁開始先有正常討論

成個論壇質素都差過高登
大量中學雞係度,腦都未發育完

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

仲有個問題就係斷章取義， 唔識自己爬文fact-check

好多人批評另一邊錯，自己加鹽加醋改到對方講嘅同原文完全唔同

後面班友見到就順又唔會睇返原文

到你要求嗰條友quote番，你"所謂"講過嘅嘢，佢又quote唔出， 然後就話即使你冇寫過但係你嘅意思係咁

班友玩曬啦

69當日真係返去高登討論好過

Reddit政治版係需要一段時間先顯示正負評，連仔可以參考一下

去返以前個個得1樓有正負評就最好
成班人駁唔到剩係識俾負評
仲拎正負評打飛機

以前無咁易集體炒車係因為得1f 有正負評
依家隔一陣就炒

至少可以取消番自己正負評 依家一禁完就無得取消

以前一樣有送酒派膠

淨係掠水av網已經笑死人,仲要係高登踢爆先

關乜事
幾好既制度
但係充斥小學雞 乜都死

點解歪理可以理直氣壯咁POST出黎
因為大把小學雞圍住一齊取暖

以前要禁入去先見到
依家全部顯示哂